[好友祥勝勝將飛騰] 十一月二十五日谷草八場賽日討論區II

馬PO龍虎榜 (只計算至21/11成績)
新力必 698
波利 630
人一世勿一世 601.5
金仕芬 393
SakaXhaka 257
尊兄 219.5
Win神Ho 181
saho 175
火屬性比卡超 130
痕哥仔 128
潘頓正賤種 122
金世正 102
切柒裂桃 88.5
心之所慕陳曉明 64
Adnan_Januzaj 60.5
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
智高無上 4
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
大衞希斯 -59
韋舒亞(離家出走) -62.5
梁家俊(無傳承) -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冼毅力saint -90
child -120
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
單挑 -124
買韋達會發達 -146
屠殺馬會 -151
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -179.4
奧書 -188.5
福逸 -190
冬天沒有雪花 -190
Priestgod -211
覓腸 -244
時時精綵(馬王) -248.5
Greenwood綠木 -259
方嘉藤惠 -276.5
七色 -280
囧 -357
寶高 -365.5
なつめみお -379.5
Yurab -381.5
烽煙 -405
華可可 -408.5
小川ともみ -419.5
蘭仔 -595.5

Efficiency

周狗擺前一格分分鐘贏得啦

點解唔買 ？

跨日比馬 N:0, 點算？

周狗食屎 出閘快留到包尾

好彩跟左7

諗住水下大家 點知中

25/11 馬PO精選

第一組
R1 活力爆發 (屠)
R2 鵲橋飛渡 (saho)
R3 騰龍駒 (覓腸)
R4 駿爵士 (華可可)
R5 佳景福星 (人一世勿一世)
R6 雷公鑿 (當)
R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走)
R8 心頭好 (金世正)

第二組
R1 環保時代 (買韋達會發達)
R2 緣份 (蘭仔)
R3 馬功臣 (波利)
R4 開心一號 (烽煙)
R5 年年旺 (なつめみお)
R6 合金之星 (寶高)
R7 辣臣 (新力必)
R8 鴻圖巨星 (痕哥仔)

第三組
R1 明德之星 (金仕芬)
R2 雙節棍 (冬天沒有雪花)
R3 銘記知心(Priestgod)
R4 無限商機 (蔚藍海角)
R5 開心好友 (小川ともみ)
R6 捉金皇 (Win神)
R7 經典之星 (梁家俊[無傳承])
R8 玩具達人 (奧書)

最後水咗自己

有無周狗受害者

留都咁後擺撚咩....
成日都咁

屌俾隻7劏撚左我條q

今場啦

賀狗 咁樣點買開心一號

今日手馬睇落幾好，但要買就

雷狗又排內檔好吸引
但係霍青好似靜咗啲

賀狗是咪全季牌？

中雀屎繼續第4？

潘狗一搶就知弊

呢個操控衰過騎馬人，個牌唔知點拎。

周狗輸馬一條蟲 去馬一條龍
大家睇路

鳩猴冇條鞭應該唔識騎馬

想再買波仔

環保時代咁都贏唔到

我外重W?

無限商機跑唔番定點？

拉射潘86倍

R4 開心一號 (烽煙)

捉到件迷肥

唉，屌

佢迷賀

狀態FIT啊

我肥保養得隻馬靚有火

5分鐘後一齊嗌周狗

首飾大聖！

正本雄心？

郭能又有飛

無限商機超到

勇者勝

呢位師兄有眼光
英雄所見略同！！！

未贏過就係未贏過

shit恩?

啡格

洗唔洗報定icac

真係shit恩

莫雷拉啲騎功癡撚線 走位100分

部能搞緊笑？

巴打，
收錢

乜撚野shit恩

勝將飛騰

洩

賭撚咩 成班垃圾騎師

乜撚野閪手

全日買左條10蚊六寶咋

隻怪獸人跑千二佢跑千四

柒俊

假撚到

shit取消登記未啊

駿爵次次都要拉出去5 6疊

有錢都賺唔到

賀狗捉都唔捉下，由得佢放

goallllllll澳洲幫

巴度入直路即刻拮高屎忽

周狗識唔識慳d位咁跑嫁

Good Job

收到風大佬必中撚左

駿爵士衝衝下弱咗咁多

屌你一場都冇中過

1

點解迷肥

8射2

C+3輕鬆埋欄放好跑

駿爵士有900米係喺正本雄心前面，但係入直路飛出去再撻著已經俾正本雄心甩開成個馬位

c+3係灣發力係蝕

博黎海榮今場開到齋

買周狗兩隻W過關兩隻都跑第二

必今晚點

今日好似放頭冇

下場w

前面3場放頭馬垃圾黎

平常心點輸

有水未 輸能死

薜恩騎得幾靚喎呢場

開心換波仔喇

戒賭

同

偉大勝利霍老整口孖

有隻馬
我講完出黎你都唔會敢買

出閘大包尾仲諗住唔洗睇

有冇師兄知電腦係邊有直播睇

今晚冇公布入選名單片睇

想買7俊

友港友笑？

友港友笑

唔派出事後飛咩意思

我諗全連登都冇人敢買

瑪神好運

星光爸爸

平常心

年年姦

跟

美麗甜心

煩哥兒

講下點解買？

同金槍 操？

屌六寶又全熱門？

跳

feel到潘雷呢場兩個係前面狂放

菜頭放

平常心點輸...

又爆隻7號出黎

開心好友拖啲熱門好唔好

生命注平常心

四大熱

Lm

跑道有得追馬房有手影，唔要9要乜

平常心勁左咁多

黎海榮癲撚到，出閘又論盡，入彎又無位，沿途仲要check一check

青心星廢馬

郭撚條撚樣跑乜春

呀拉個灣入得咁撚靚都係唔夠砌

屌你老母郭能

10倍Q

屌 放都靚時間贏

成晚潘頓莫雷拉 賭屎忽呀

贏又屌唔贏又屌

跑好小小有p啦屌

又比人5:0
點賭呀

係人都識賭啦
鬼唔知馬好咩
但就係想避熱門搞到輸哂

潘頓番黎啦

得我賭咗泥水？？？？？

屌 我都係
愈想一次贏多就愈走火入魔

今日廢老大勝日

廢柴係咁

超得意!

見美麗甜心好左啲就諗住1 10位置q大大力屌落去

偉大勝利換人末屌你老母

下場好難買

煩哥兒隻馬自動波行上嚟

田草1400次次都跑得好 佢死唔撚報田
有時真係唔好怪人拉倉 廢撚到

部撚條仆街

證明呢隻心星 唔掂

今場鍾意成才
希望有打疊

識贏就係識贏

牙拉贏多場得唔得

個個轉灣飛哂出去佢痴實條欄上
仲以為又私家路殺哂 跑落去無

阿頓幾耐無起孖

又5:0玩條撚

6場

超得意

捉金皇

快活一番

肥鬼藍海博輸 全線拉馬

唔係點會揸住隻有既馬都未有頭馬

法國避開肥鬼就有錢贏

屌重注左

冇人, 針撚哂?

No

合金之星初出個第二係點得黎

鬥緊快⋯快利寶

嗰班馬廢

贏咗歐洲金童
捉金皇

勁力威龍？

嬲嬲地一棍帝豪大肺算

雷公鑿

Gun

okok 跟返10蚊

薛恩掂唔掂

呢隻應該好跑 贏開追多獲

成才 勁力威龍

合金之星射永同歡迎

F.全餐

龍船放唔放頭

雷狗勁到

屌呀得2.7

得返2.7

屌你其他騎師係咪廢成咁

薛恩搵位真係好閪

牙拉跑高班半

雷狗係咪想食埋三寶
痴撚線

捉金皇飛到馬到

篩恩Cls 架
咁樣撞出黎 屌撚爆佢

隻馬超左2班咁

牙拉食momentum勁到

9.3都係錢啦

呀洩係咪頂唔住

何妖上場騎乜撚嘢

賺步速
下場浸硬人

部能影贏得唔得

似係郭能

帝豪大師下場幾倍

雷神 潘狗大熱日 無野賭

見到你揀同方今晚未贏就好放心

似平頭

部能蝕撚到 屌

拉

6場 潘雷贏咗5場

屌你老母123檔死頂
巫顯東損人不利己，垃圾馬頂乜撚

影咁耐做乜
明顯郭能

買4-5qpq 跑3-4

仆街又黎南區寶事件???

痴線隻5 明顯到左 仲平頭？

好在平頭 睇落以為輸左

咁都影輸唔撚賭

你有運

on9???

收錢了

屌你平你老母頭咩，又黑哨

邊撚到平頭
on9 ?

8 4 pq汁返身彩

屌你薛恩走入黎托咩

平你老母頭？又南區寶年年豐收

擺明郭能wo屌你老母

派？

P收半有咩用

位置5條廿蚊 你老味

平你老母頭呀

熱撚到on9

我大p勁力威龍

薛恩原來沿途嗰騎姿都好好,

係直路渣啲.

位置q

咁搞法
跳出世界2倍都未必有

你老味, 諗住一注勁力回平
你老母閪

睇幾廿年馬擺到明5過左又平頭
相又唔放出黎

買48qpq諗住冇硬執返條屍

田草又熱 谷草又熱

阿方生你啲幾廿蚊Q冇肉食喎

平頭？我自己買左10蚊成才P都唔信

雪霸神駒仲未肯退想爆一場先

屌你老母黑哨

賭馬都有黑哨

咁都平到頭

馬會屌你老母

呢隻唔切仲可以賣返去屌西
而家冇後路

巫顯東幾撚時躝呀
呢條撚樣好撚黑人憎

賭馬賠率仲低過賭波

25/11 馬PO精選

第一組
R1 活力爆發 (屠) 輸
R2 鵲橋飛渡 (saho) P$31
R3 騰龍駒 (覓腸) 輸
R4 駿爵士 (華可可) P$16
R5 佳景福星 (人一世勿一世) 輸
R6 雷公鑿 (當) 輸
R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走)
R8 心頭好 (金世正)
W-$60 P-$39 Total-$99

第二組
R1 環保時代 (買韋達會發達) P$35.5
R2 緣份 (蘭仔) 輸
R3 馬功臣 (波利) 輸
R4 開心一號 (烽煙) 輸
R5 年年旺 (なつめみお) P$22
R6 合金之星 (寶高) 輸
R7 辣臣 (新力必)
R8 鴻圖巨星 (痕哥仔)
W-$60 P-$7.5 Total-$67.5

第三組
R1 明德之星 (金仕芬) W$21 P$11.5
R2 雙節棍 (冬天沒有雪花) 輸
R3 銘記知心(Priestgod) P$145.5
R4 無限商機 (蔚藍海角) 輸
R5 開心好友 (小川ともみ) 輸
R6 捉金皇 (Win神) W$27.5 P$13.5
R7 經典之星 (梁家俊[無傳承])
R8 玩具達人 (奧書)
W-$11.5 P$331.5 Total$320

閪手你條垃圾上嚟托咩
你老味

永同歡欣得勝狗,唔中今日就收手

Slogan

諗諗下平頭都好過成才影贏未係跳比你睇

史卓豐呢場最後機會爭騎師邀請賽

上場唔係證明捉金皇分盡咩 點解會咁架

屌你啦呢張相駛影咁耐平頭
ON 撚 9

好撚有feel

隻5唔係有個影咩

勁力個鼻有個影喎屌

滴克有咩心水

派左彩啦

屌 1 2pq得1.0 畀狗賭

屌你老母 條5-8位置q比人打劫

NO GOAL

波仔起孖跑騎師賽

5蠃成個鼻

R6 捉金皇 (Win神) W$27.5 P$13.5

點撚樣平頭呀，執相黎？

辣臣

Win神

真係痴撚線

永同歡欣有乜好?

屌你精神分裂?

飛撚咗2算
唔信大口狗

波仔好

雙節棍又唔見閪拉咁跑

好勁呀win神

名都有得你叫啦, WIN神唔WIN , 邊個WIN?

牙人今日熱食勝錢啦

跳出世界w有2.幾 p乜撚都冇 搞撚笑

巨額收息

加州凱歌

大俠士？

大紅包就買

西部牛仔食煙= 大俠士

帖木兒

香港有咁多個位？
維基睇話最佳果3個先有份

華將全線冇番工喎

今年6v6喎師兄

巨額過關

4-5 二重

1 4算 後追形 辣臣同2號慢慢搶

係呢舖啦

係, 平常係咁,
今年疫情特別啲

萬事叻

唔怪得郭能又話爭皇天又話爭

憑咩

唔怪得咁多件都話要爭

大家嫌熱，告狗出嚟解凍

隻傻豹我記得隔夜飛都幾熱下 ?

勁到 瞓得

4 1 6

嘩屌你老母公証福將？？？？？？

辣臣個P

未被接納 彩池截止投注 位置Ｑ 跑馬地 星期三
第7場 位置Q
1 跳出世界
6 公証福將

3條友玩晒成個馬場

巴度+莫雷拉+潘狗=7w

欄主圓

唉爆埋6寶屌你老母
跳出世界次次都比人殺

我嘅安答帖木兒點

on9柒俊

萬事叻慢咗咁多

屌你老尾, 尾場賭潘算

楊明第1個華將有番工

呢隻冇欄死九成

柒俊入直路就斷

今晚咁撚多冷p

彭國年條豬西連位都唔識攝

搞撚掂

屌你老母柒俊

含撚買波仔

全程靚位 咁都無

六寶俾巴度篤爆咗

屌你咩皇天

仆街.....

攞嚟拖咗公証福將

中番隻公証福將回血

屌 要kc飛左牙拉 屌 成萬銀

光頭佬啲馬過90分直接飛得

巴度可長期留港做公司騎師了

放咁快 雷神都識留啦

屌 一樣呀

追左好多場公証福將，今場唔買就入P.....

點解可以唔要1

頭先影相就平頭嘔番出黎...呢次又影輸隻辣臣

講個笑話 - 我買左kc梁 5x31 win

香港D垃圾騎師係咪唔放就唔識跑馬

屌俾公證篤爆晒三重四重

1 2簡一隻夠 最後真係講運

唔怪得重飛落晒後追馬啦 萬事叻唔快

lm

派

呢場岀閘都唔sharp
分盡加多快馬頭段燒啦

老4 派未

技術差d就差d 雷狗想去就去

呢條垃圾 搵食爆冷就叻

15726

田泰安 三哥位置不穩

慳哂位貼住條欄上都頂唔住w

屌我買左佢同帖木兒

LM

楊明綸個撚樣

成晚第1隻大熱無p

唔係方鳩拍三寶呀嘛

好鬥心點輸

即時重播同馬會影相比教

點解你買唔中4重？
講埋曬d on9野

波仔有得玩騎師賽

呢場追多口潘頓生命注
一檔守靚位 轉灣fing岀嚟上 點輸？

唔好晒心機 馬會有最後決定權

莊大啲 莊贏

黑撚過D波VAR

即時重播狗會已經加左句免責聲明

上岸算

馬會話平頭就平頭啦

上面個張隻勁力威龍咁奇怪

好似將隻勁力馬頭夾硬拉後變晒型

頭7場A1A2
尾場A3

想自殺，多左2號

都話唔同鏡頭囉, 唔同鏡頭個位置就唔同.

你睇啲騎姿就知, 有少少時間差架.

想要周狗 上次騎佢師傅啲馬爆冷

仆街啦，辣臣咁都要輸…
爆爆爆爆你老母閪咩楊閪綸

我哋沿途睇嗰一幅相集勁力威龍伸直前腳,

真正終點影相嗰幅就屈住隻前腳.

奧書要玩具達人？

跟本兩個鏡頭都唔同位置, 自然有分別.

啲鏡頭搵surveyor tune靚哂 邊有得質疑

尾場信潘定雷好

平頭

一幅薛恩坐後嗰囉袖,
一幅gut 高個囉袖.

尾場又係潘雷？

小氣鬼入名報icac搵鳩佢

你睇隻快利寶隻腳就知兩幅相係唔同時間影既.

得喇

馬會專家

要畀大家知係兩個鏡頭,

好多人都唔知.

n 年前好似董標都專登講過.

2號發脾4 應該唔得

玩具達人

心中有你

邊個牌仔今場黎料

冇潘

對

飛天劍1200跳1600又係告仔d出賽當試閘下場就出擊部署

周狗ok?

8-10

抵撚死

心頭好

點過1 2..難啲

有冇追數Q?

7號, 冷, 唯一返工華將

8 9 12

以我以前聽落所知,
影相個鏡頭其實就好似個 scanner 咁,
好似放係終點柱嗰度, 有乜嘢經過終點柱就 scan 晒.

然後出咗張終點相.

我哋平時過終點係沿途一路影住既鏡頭影落去既.

2 3 幫師傅

屌你老母蔡頭騎乜春

3個人的馬場

屌你老母雷狗

六環有冇500

彭狗不如返鄉下啦

奠x3
般x3
巴度x2
香港係咪得呢三個人識騎馬

屌 拉狗依家先玩野

賀銘年你發咩癲呀

呢場騎得唔差啦

真係好撚廢

點解唔係得勝駒入q呀屌你老母

屌你閪手又咁早收手

潘蔡q !

周俊樂有料到喎

屌 波仔咩料呀
潘狗一拍埋去即刻縮到抽住

哎

要左阿拉唔要潘 出事

尾場一Q反cup

真係好悶

心頭好咁都無win

屌1,3q

孖寶 7 場 1 跳出世界 + 4 帖木兒
8 場 1 好鬥心 + 8 玩具達人

唔洗問奧狗又贏到仆街

又比馬會8:0

雷狗臨尾都唔俾好日子我過

呢條6寶應該冇乜錢分

彭狗帶晒全家嚟香港乞食咩
兩個法國年執柒咗佢啦

得勝駒做乜撚野呀

彭國年食屎啦

輸撚哂今日又

中撚哂腳 冇雷

大家有冇睇賀銘年，直路塞咗兩獲 仲要走埋入去

得勝駒做乜搞發財福星

凌駕又冇

估唔到好鬥心係草勁過泥

個勢贏得 隻馬搞好耐先撻得著

尾場唔要雷狗就好易中
得勝駒呢場真係神奇

用左佢同雷做膽 中撚哂腳

潘狗啲鞭咁大動作，點埋佢身拍住鬥啊

雷狗臨天光先賴尿

其實佢做撚過咩黎

得勝駒死撚開啦屌你老母

25/11 馬PO精選

第一組
R1 活力爆發 (屠) 輸
R2 鵲橋飛渡 (saho) P$31
R3 騰龍駒 (覓腸) 輸
R4 駿爵士 (華可可) P$16
R5 佳景福星 (人一世勿一世) 輸
R6 雷公鑿 (當) 輸
R7 萬事叻 (韋舒亞離家出走) 輸
R8 心頭好 (金世正) P$27
W-$80 P-$18 Total-$98

第二組
R1 環保時代 (買韋達會發達) P$35.5
R2 緣份 (蘭仔) 輸
R3 馬功臣 (波利) 輸
R4 開心一號 (烽煙) 輸
R5 年年旺 (なつめみお) P$22
R6 合金之星 (寶高) 輸
R7 辣臣 (新力必) 輸
R8 鴻圖巨星 (痕哥仔) 輸
W-$80 P-$67.5 Total-$147.5

第三組
R1 明德之星 (金仕芬) W$21 P$11.5
R2 雙節棍 (冬天沒有雪花) 輸
R3 銘記知心(Priestgod) P$145.5
R4 無限商機 (蔚藍海角) 輸
R5 開心好友 (小川ともみ) 輸
R6 捉金皇 (Win神) W$27.5 P$13.5
R7 經典之星 (梁家俊[無傳承]) 輸
R8 玩具達人 (奧書) 輸
W-$31.5 P$271.5 Total$240

早段咁慢，推都唔上口，冇跟牙拉出去算係咁

拿蛇plz pin #469

我就係見到乜撚都無做過

Win，今日點？

波狗真係好鍾意望

Lose

屌你老尾早著先機又話得勝駒冇既 仆街以後唔睇馬會節目

日本盃見
火都來屌啦媽
個WIN 都冇左

周俊樂對面直路已經發力

終於有分

精選影都無

啲法國佬除非好似巴度熟哂架步
旨意佢地識搵位真係跳樓

結果騎師賽第6人嘅關鍵原來係潘狗劏左波狗蛋大嗰場

用10拖幾隻半冷 無拖到得勝駒 屌老味

9/8/3/8/4/1 16,877.00
=.=

周狗5倍樓下真係唔洗買

仆街死, 第7場已經話永同歡欣得勝狗, 臨開跑睇早著走去買 11 12

255

賀蛇癲到 起步失控 直路搵出又搵入 塞兩獲 最尾仲衝到心中有您入面

巴米高係咪過嚟柒

得勝狗本身個口唔穩定, 今日頭段開得快佢走得順咪有囉

[柏林探戈北極光] 十一月二十九日沙田十場泥草混合討論區I

輸淨四十蚊，搏一搏
周仔點解唔頂多2步
比我汁多小小

中左一注兩蚊，勁收51

彭蛇我仲未放棄佢 賀蛇就真係算掃 根本2線騎黎

彭蛇唔識走位真係死症嚟

彭過年係開頭唔順 隔離完即刻跑馬咪接狗餅
賀銘年冇條鞭應該唔識跑馬

轉彎中間吉哂
冇馬攝過去

睇佢騎隻加洲
巴度一野攝入內欄佢完全無意識埋
轉灣西出去番來輸少少
真係算9數

今日賀呢手馬都跑到咁撚樣